亞太餐飲（九井壽司）到底係黃定藍

想去食個九井，搵黎搵去搵唔到九井壽司背後嘅亞太餐飲係黃定藍有無巴絲知佢咩料